雲海：黑警用假名幫被捕人士登記入院，死左屋企人都唔會知

以下呢個情況我琴日同相關人士討論過之後，都係要話比全香港人聽，因為希望相關記者會可以調查以及向香港政府進行質詢！話說有醫管局嘅相關人士向我透露，依家黑警嘅無法無天地步，佢哋拘捕某啲被打傷嘅示威者之後，部份會被送到醫院，當在場醫護人士要求相關受傷者登記身分證號碼以及姓名嘅時候，黑警竟然可以凌駕香港依家一切法律，向醫護人員表示這個人就叫做什麼什麼什麼「xxx」，唔需要身分證以及身分證號碼作為登記！呢樣野都唔係最恐怖，相關醫管局嘅同事同我表達，最恐怖係後來佢哋發現黑警表達嗰位傷者「xxx」原來係黑警自己作出黎嘅假名！因為後來好多醫護人員發現個病人講述自己嘅名稱同黑警登記嗰個係完全唔同！佢哋亦都同我講呢種情況已經係普遍性，所以導致點解有唔少受傷入院嘅人士，好多外邊嘅人係翻查唔到真實入院人士嘅資料、佢哋屋企人同朋友係唔知道已經被送入醫院或者送咗去邊度、而醫護人員最擔心嘅係，有好多已經危殆、變咗植物人甚至死亡，佢哋屋企人同埋朋友都係唔會知情，之後黑警就可以秘密處理！若果以上一切純粹一個城市傳聞就算啦，但係呢番話係來自醫管局裏邊工作多年嘅人，就唔能夠唔令我擔心！亦都開始解開到點解咁多死亡受傷事件，屋企人係完全唔知情！
Ps咁大家可以聯想到若果已經昏迷入院嗰啲根本自己講唔到自己真實名字比醫護人員聽！

Source:雲海fb

死黑警

咁嚴重醫護要企出嚟指控喎！
呢d 有晒證據完全違法

Push

雲海唔......佢D 教人投訴方法就幾好既
不過呢D密聞野就....自己判斷

Cls咩世界

CLS 甘顛？！總要有藍醫生點算？

推

推！！！

雲海講的野就證明左比黑警跪頸變植物人的人係比人用假身份送院
死左都永遠無人知, tg grp話唔見左兩個月果班市民

其實可能831起比人跪頸至無知覺的人就係比黑警用呢種方法ko

個傷者昏迷?
佢唔講到嘢㗎咩

首先你要記得
其實雲海係靠講陰謀論起家嘅

好爆

都唔奇...

雲海好波

呢個要推

香港人一定出嚟搞大佢，屌你老母
癡撚線搞醫療體系，恐怖過恐怖分子

咪就係, 上次佢話收到料, 有軍人/武警混入差佬
OK 呢度我都認為係
之後佢話如果死左個大陸佬, 會殺番一個差佬補果個位
黎度呢度就over 晒, 唔排除係9UP 嚇差佬.

被狗咬果時影唔到樣 又傷撚晒 去到之後用晒假名假姓 人間蒸發真係唔難

香港仲有法治？

雖然我覺得黑警咩都做得出
浮屍 掟人落樓

但呢個做左，醫護界咁撚黃，點會收得埋？

黑警有支槍對住你就唔係咁講

好黃咩
只係黃過tvb同mtr少少

推
要查

721
811
831
101
1111

根本就係屠城

外星嗰啲可能吹
政府料一向相當堅

點解醫護仲唔肯企出黎黎指證黑警

屌！！！

一國兩制 法治
香港人 報仇

法係要我們守架姐
政府同黑警洗撚理你?

有冇醫護fc？
如果係真事嘅話真係好嚴重
人權侵蝕入埋醫院

香港人 報仇

痴撚線 ， 核彈

黑警死全家

醫院高層咁藍 做依啲唔出奇

先保持兩秒距離!!!
um....雲海講嘅野...可信程度有幾高?!

push

當

醫護人員把守
我們可以質詢
心寒 但不麻木

佢大把線人係各地方

佢依家其實走緊鋼線好危險

聽青山大師就信晒, 炒車率達99%, 大家查清楚先好回應

遇到呢啲情況，其實已經唔係報警乜乜乜

而係直接叫傳媒做大佢

呢D要fc下先得，其實係咪要影id副本存底架，偽造文件bor

講到咁詳細咪可以俾人顺藤摸瓜搵到爆料人囉
真笨假豬呀

陳彥琳手足

昏迷左點樣真名啊

Push!!!!!

你估中共做唔出咩係無死大陸佬咋

Agger 醫護是黃得淡笑

講起佢講飛船個d....佢講既野算了都係

同醫生講呀。

醫護都係專心照顧病人,得鬼閒同你做偵探咩
可能個醫生連個病人姓咩都唔一定知,凈係知佢咩病傷邊度

醫護都會lunch靜坐
Tvb mtr會咩 唔好同啲垃圾比
番大灣區開台 開鐵喇屌

醫生凈係會問你咩病邊到痛,得閒同你做朋友問你姓物叫物住邊忽咩

彩虹中間路軌去鬼門關

後生仔 一定要讀好D書

大個左有名有利 唔好忘記香港人點樣被欺負

雲海呀
邊個當左係陳雲?

班仆街藍屍最鍾意呢句

咁多人真係死左屋企人唔出黎??

仆街, 都唔知個人去左邊, 可以點出黎

問黑警如何可以不死全家？

Twit 去美國

推！

屌

真係唔知佢可信性有幾高!
但佢有時俾我感覺係...精人出口..笨人出手...
佢就俾左料架啦...你地出手去查啦咁!

有機會聽到登記唔係自己名/好多醫生入房都check一次名。

佢查過好撚多嘢啦

啱啱同醫生朋友FC咗，係事實

依家先講？

Cls

可唔可以出兵滅中共

收皮啦你

呢個係雲海

佢地有咁既時間做啲咁既野梗係好啦,幫手把關
不過就算捉到又點啫,搵邊個問責
而且真正有大問題果啲應該去唔到啲黃醫生果邊

人哋有槍有炮仲知道晒你全家資料
你估咁容易咩

點解要咁做 如果死左都搵唔到家人
咁陰質

雲海啲嘢信一成好啦

咪青山大師囉

黑警殺左好多人

指證左美軍就會黎香港咩

公立醫院嘅話，一向就算冇身分證明文件，都可以收咗你入院先

你想像下，如果傷者已經昏迷，黑警話搵唔到佢身分證，叫醫護入第二個名或者用 unknown id ，
你係醫護可以點？

醫護要幫哋影張相

堅你個頭信一半好

萬一個病人已經昏迷，就算係黃醫生都check唔到啦

條撚樣成日無料扮四條 翻去瞓喇 炸兩俠

要諗下有冇方法可以避免被捏造身份

情境如下:
傷者已經昏迷

目的:
希望就算傷者死亡都查唔出係邊個

方法1 (文中所講):
入院，但用假資料登記

方法2:
直頭唔送入院

結論：篇文有點多餘?

評估過有醫護夠膽指控 班黑警就唔會咁做喇

警曱真係咩犯法野都做齊

831後跪頸變植物人果班黑警真係可以用呢招過骨

前排輪姦之後又話天使

仆你個街
死克警

呢D咪係陰謀論本質, 純粹講信唔信, 唔駛講其他野

佢d政府料好堅

懷疑黑警人格正常

唔係因為幫手把關所以問 而係從來程序都係要問一次名確保無搞錯病人 就算普通急症都係入去登記問一次 然後抽血問一次 照x光問一次 見醫生問一次

投訴政府料下, 陰謀料我覺得好流, 老老實實

前提係，病人有能力表達自己叫咩名

咁呢樣都係

黑警死全家

浮屍

醫護界都好多藍

唔怕一萬 只怕萬一
唔可以個人觀感問題覺得唔駛check
如果係事實好大鑊

shxt

冇
之前入院拉人嗰排先話可以先叫人用假名頂住

比人打頸果班係人事不省點查到有古惑
最後清醒番就算攪大, 班畜牲警會話呢個名係某已保釋人士唔小心錯

我屌你老母 黑警死全家

小隊長假乳穿同志又開工,一定講中, hkgolden時代元祖級五毛

如果死左就故事a, 用假名家人呢世都唔知真相
就算清醒番都不可能攪大, 班畜牲警會話呢個名係某已保釋人士唔小心錯

班人一定係成隊人度點慢慢殺死全部香港示威者

要搞一次失蹤者家人集會

死popo

同埋呢個方法分分鐘係由上面高層下達落嚟俾啲散仔嘅指令，唔係啲散仔自己諗出嚟，就算被篤爆，啲高層都一定會出面拆掂佢，所以就算全世界都知黑警係故意俾假名，你都吹佢唔脹

831個班家人可唔可以比骨氣出黎

香港人唔好又訓過扮
或者乜野事都無發生

下一個隨時係你自己

黑警真係好仆街，所有無人性既野我相信佢地都會做得出，俾假名醫護其實真係唔出奇

其實病人身份係有身份證號碼 出生日期 性別同歲數 係bracelet 我個人認為做假既可能性有啲低
電話一定會chk 到
利申醫護人員 非撐警 黑警死全家

班人覺得唔出聲仔女唔會比律政司刑事檢控專員屈暴動
但睇下陳家滅門案, 掌握黑警把柄就會死

電腦

黑警一句你有無證據, 軍政府控制你亂講出去下場如下等等就自然收聲
絕大部分人係見唔到勝機嘅時候係會好淆底咩都唔做
所以肯上街發聲個d都係真英雄

其實失蹤基本上已經可以假定比香港警察謀殺死!

要搵陳醫生

屋企人呢？

痴撚線

實習緊既社工學生入！！！

但係嗰啲姓名身分證號碼出生日期啊嗰啲，係邊個提供比醫護人員嘅呢？

假如我識得條友同我年紀差唔多，外貌有相似，我去到醫院噏佢個名，醫護人員係唔係真係咁容易發現我用緊假身份？
就算我當你檢查過我嘅牙齒，檢查過我以往病歷，發現有唔妥，都只係可以懷疑我嘅假身份，追查唔到我真正嘅身份

又假如我已經不省人事，有黑警代我用假名入院，你又問唔到我，又搵唔到我屋企人，你可以點查證我嘅真實身份？

聽講普遍都係唔敢出聲
明明一齊出聲就好
但都係唔講
下下等人地幫佢爆

最痴線係叔一燒無病都住ICU唔肯出院呢件事, 竟然無人爆出黎
淨係喺醫護之間流傳有L用咩

淨係呢樣野就要爆

好恐怖

強姦學生 殺人滅人
壞事做盡
知法犯法，罪加一等
黑警必須死全家

CLS

宜家犯法唔係要報警
而係要搵傳媒

Dllm

up

全部逍遙法外緊
二戰皇軍化身

啲知道真相嘅醫護開記者會爆料啦

唔止一次見到失去意識手足上咗白車 之後音訊全無

有時真係難分真與假 但我寧可信其有 最多share之前加多句請自行判斷/未fc唔好亂share
但你話over 會over㗎咩 中共邊有底線 係完全冇道德可言 任何嘢都有機會係真 都做得出

唔係冇法治就唔駛講，製造輿論壓力，尤其係外國
g拎人權法加辣

醫療藍到發黑
D精就黃

正常情況跟程序送入醫院就話有可能知姐 e加班狗無法無天 做假身分證 或者做假病人資料跟住先再送院 醫護都唔會知
仲未計藍底 / 狗乸醫護

所以唔係佢屋企人唔出嚟講
係根本唔知自己仔女可能係醫院變咗植物人

整到D資料亂哂咪查唔到囉
獨立調查都冇用

曱甴王甴近平

推爆佢

係咪因為你遇過ge 都係清醒？
有冇遇過昏迷果d

721 85 811 831 101 1111

好多報料俾雲海嘅都係老吹

咁無醫德

diu

fkdapopo

如果放過呢班黑警 真係天地不容

唔駛身分證

洗鬼判斷
幾大都爆出黎炒大佢等政府解釋
仲要我地幫政府FC阿？

次次黑警跪完頸個受害人無知覺就用燈阻記者影相同趕人

受傷人士好似絕大部分行蹤不明
部分墮樓人士明顯斷頸

咁又要係咁講，佢就係投訴得多知道制度好多漏洞，呢啲漏聽起嚟好天方夜譚，但諗深一層有時啲制度就係咁兒戲咁易被利用

正常點會偽造身份認走人個仔條屍
但陳媽媽條屍已經比人安左假身份

而林鄭出名係好鐘意行古惑

想問番，陳媽媽真係已經唔係度?

搵唔到咪就係釘左
我知有議員助理試過去搵都搵唔到

cls

問題是，司法系統還相信警方